[完了吧如無意外]多蒙特吹水及比賽即討區 (6)

Borussia Dortmund

HEJA BVB

Echte Liebe

BVB 2016-2017

DANKE KLOPP

DANKE KEHL

多蒙特新聞

2016/17 Squad
Goal

1 Germany Roman Weidenfeller

38 Switzerland Roman Buerki

39 Germany Hendrik Bonmann

Defence

3 South Korea Park Joo-ho

5 Spain Marc Bartra

13 Portugal Raphael Guerreiro

25 Greece Sokratis Papastathopoulos

26 Poland Łukasz Piszczek

28 Germany Matthias Ginter

29 Germany Marcel Schmelzer (Captain)

37 Germany Erik Durm

Midfield

6 Germany Sven Bender

7 France Ousmane Dembele

8 Turkey Nuri Sahin

9 Turkey Emre Mor

10 Germany Mario Goetze

18 Germany Sebastian Rode

21 Germany Andre Schuerrle

22 United States Christian Pulisic

23 Japan Shinji Kagawa

24 Spain Mikel Merino

27 Germany Gonzalo Castro

30 Germany Felix Passlack

33 Germany Julian Weigl

Attack

11 Germany Marco Reus

17 Gabon Pierre-Emerick Aubameyang

14 Sweden Alexander Isak

係咪比尋晚單嘢嚇傻咗 原全睇唔明做緊乜鳩

唉